Title: Tux Anonyme !
Number: 2.3
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix et Bubulle, Le logiciel Comix, les jeux de Tolrek avec liquid War et ASD Tower Defense, un dossier sur le protocole BitTorrent
File: ParoleDeTux12.ogg
Filesize: 225791777
Date: 19-03-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
